有冇人用過品葱手足開發嘅迷霧通VPN？

係針對大陸防火牆來整嘅，我估D狗應該都好難追蹤到。用過免費試用版好似幾穩定。

第一時間用已經唔得, 慢過56k, 家下唔知有冇好到，佢唔係有個免費試玩？

首先你肉身唔係中國就冇必要用中國野

因為你唔知係咪釣魚

係啊，試用版用黎睇telegram文字同圖片訊息都幾快

呢個VPN係open source，經過好多品葱會員驗證過，釣魚嘅可能性好似應該低過其它來路不明嘅中資VPN，但係5 euro一個月就真係貴左D

opensource 咁server擺邊？咩人揸手？ 全部唔知就自己小心